依家係咪翻夏角度？？

玩緊香城online好迷茫

唔過金鐘

但物資又過曬去

我見嗰堆物資遮打花園出面

中環要人啊！